% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = xelatex
% !TeX spellcheck = en_US

\documentclass[doctor,english,pdf]{ustcthesis}
% doctor|master|bachelor [academic|professional] [chinese|english] [print|pdf]
% [super|numebers|authoryear]

\setlength{\parindent}{0pt}

\title{在ATLAS实验中通过双喷注和丢失能量寻找新物理}
\author{郭毅成}
\major{粒子物理}
\supervisor{赵政国\ 教授}
\cosupervisor{周冰\ 教授}
%\date{二〇一九年十月十日} % 注释掉则为今日

\entitle{Search for new physics with dijets and large $E_{T}^{miss}$ with the ATLAS detector at LHC}
\enauthor{Yicheng Guo}
\enmajor{Particle Physics}
\ensupervisor{Prof. Zhengguo Zhao}
\encosupervisor{Prof. BingZhou}
%\endate{October 10, 2019}      % Today if commented


% 加载宏包和配置
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}}
\usepackage{subfig}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{makecell}
\usepackage{longtable}
\usepackage[boxed,algochapter,lined,linesnumbered]{algorithm2e}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{tikz-feynman}
% \usepackage[utf8]{inputenc}  % for bib utf-8
\usepackage{my_def}

\DeclareRobustCommand\cs[1]{\texttt{\char`\\#1}}
\newcommand\pkg{\textsf}

\renewcommand\vec{\symbf}
\newcommand\mat{\symbf}
\newcommand\ts{\symbfsf}

\begin{document}

% 研究生论文:
%   封面，原创性声明和授权使用声明
%   frontmatter: 摘要，目录，[图、表清单]，[符号说明]
%   mainmatter: 正文章节，参考文献
%   appendix: 附录
%   backmatter: 致谢，已发表论文列表
%

\maketitle
\makestatement
%
\frontmatter
\input{other_chapters/abstract}
\tableofcontents
%
\listoffigures
\listoftables
%% \listofalgorithms
%% \input{other_chapters/notation}

\mainmatter
\input{introduction/introduction}
\input{experiment/experiment}
\input{objects/objects}
%%\input{statistics/statistics}
\input{zv_resonances/zv_resonances}
\input{monoV/monoV}
\input{summary/summary}
%
\bibliography{bib/theory,bib/experiment,bib/objects,bib/zv_resonance,bib/monoV,bib/ATLAS,bib/CMS}
%\appendix

\backmatter
\input{other_chapters/acknowledgements}
%\input{other_chapters/publications}

\end{document}
